國軍可以救港嗎？

美軍打救香港不切實際，咁國軍有冇可能話晒大家都係黃皮膚既中華民族。

唔好咁天真

泥菩薩過江

話晒唔會比人鬧做美國狗，唔會比人鬧搵外國勢力丫

no

中你老母華民族
台灣國軍無啦啦點會幫外國人

國軍都唔得，邊個可以救我地

問呢個問題同問俄羅斯會唔會派軍艦救香港一樣

大家係同種族，血濃於水

老解攻台都未必頂得住
仲要分兵香港？

香港嘅革命唔需要軍隊
香港嘅影響力在於國際經濟地位
應該用自身之長喺國際舞台槓桿影響中國

引解放軍入城 支共政權自然會受國際圍堵

[沙盤推演] 大家有無諗過呢場抗爭既end game係點?

而家只能夠國軍可以打救我地

可否出兵反攻大陸